一句講曬，逮捕定自首？

逮捕
自首